港机场施酷刑虐嫖客5小时

出樣

自推

嫖客

還掂對家都係亂嚟

大陸新聞識吹水作故事就得，記者都唔洗請

正